［忠言逆耳］美國人權民主法案唔會馬上幫到香港

就算條文通過
中共對香港魔爪都唔會放手
香港已經成為極權社會
由警察黑社會合作用盡所有方法打壓香港人

香港核心問題
- 香港並冇自治權，必須聽命中國，做成政策向中國傾斜，對港人無益
- 親共利益形成龐大利益集團，維穩係一門好生意
- 龐大親共利益集團導致嚴重嘅貪污，腐敗
- 三權合作，警權無限大，與港人同世界嘅自由及人權價值觀背道而馳

以上問題同時確確實實證實，一國兩制已死
政制唔改，香港人100%冇未來

而中共對香港嘅拑制唔會輕易放手，香港對中國每年帶嚟龐大利益，放手會同時損害呢班係中國境內嘅利益集團

香港人必須作出最壞打算，就係中共不讓步，而且更大規模打壓異見者

唔好寄望法案會幫到香港人，香港人宜家只有兩個優勢：
- 人多 （香港內）
- 學歷較高

講武力，輸
講權力，冇

請各位深思，制定最壞情況嘅應對方法
抗爭冇死線，請大家有心理準備，今次逆權運動會以年計持續進行

希望香港人堅持落去係真

兄弟爬山

我既睇法係對家真係驚咗人權法，你諗吓香港一百萬人二百萬人上街，加抗爭兩個多月，對家都完全冇理過五大訴求，話之你班香港人講乜野音，直頭話不接受五大訴求。但美國國會復會前，突然咁順攤撤回，加上連登十九幾萬個post叫勇武休息生息一下，等人權法通過再定下一輪策略，種種跡象顯示對家係想降溫令人權法不獲通過，如果對家係驚，我哋更加要大大力推動，抗爭不能停，勇武同和理非齊上齊落，堅持五大訴求，缺一不可！

驚咗係錯
佢地只係對人權法有顧忌
但絕對唔係驚咗
況且，人權法就算有效果，都係講緊一年半載先會見到部分成效

唔好對法案有過高期望

美國關係法

其實最直接就係美國派兵之後引發世界大戰人權同關係法只係貿易戰中既一招但真係嚇到人

起碼中國見乾塘唯有屈服響依條法例上俾香港人自由。如果有水就直頭唔撚理全世界，老解入港啦

因為佢深知除咗國際睇住佢暴行之外，一落老解/唔跟關係法就正式俾美國關水喉

如果唔係點解釋政府對香港人權同關係法只係表示遺憾而唔係譴責。 因為佢深知出關係法係老美內部事務，同埋一譴責只會令美國更快實施制裁。

但正如樓主講唔會一時三刻有效，所以長期抗爭係必需

仲駛等一年半載？未立法已經跪低撤回送中條例，人權法通過，單單係制裁人員名單就可以令到班高官腳都軟埋，特别指打壓香港基本自由，有可能被凍結美美國資產或拒絕入境，高官和有錢的當權派唔驚就假既。

唔好太樂觀
對家為啖氣亂咁嚟唔係冇可能

你根本接受唔到其他諗法
你想像下自己係高官
法案唔會令你腳軟
只會令你開始諗下點避過制裁
例如將D 錢搬去其他未受影響嘅國家

落場個時面對嘅敵人都仲係黑警

其實最重要都係自己要繼續努力
自己唔爭氣既就算美國幫你宣佈埋獨立都冇用

唔接受其他諗法果個好似係你喎。
你係唔係唔太了解美國市場，你以為搬錢咁容易，唔係銀行轉賬ebanking, 高官係美國有好多物業，物業唔係話賣就賣，賤價出售又唔抵。高官有好多子女在美國讀書，如果資產凍結，子女靠乜嘢生活，嚴重的話，可能連其子女的簽證都要取消埋，你係唔係想叫高官轉錢返去大灣區，子女回大灣區讀書，如果我係高官，我會好驚囉。

唔腳軟係可以彈出彈入其他國家既香港或中國地方高官啫
但上面同下面點都有d已經受牽連既官已經驚
雖然人權法係小事
但大事令中國驚既都係關係法同貿易戰掛鈎。驚自己利益受損所以俾壓力班香港官員去撤回送中條例都唔係無可厚非

多條法例起碼多層保護網先，但唔好吹到係核彈炸撚死班官咁囉

咪轉錢去英國囉
林鄭成家都係英籍佢驚閪咩
佢驚辭職番英國都俾中共雖遠必誅咋

忠言逆耳
香港人必須為法案冇作用，或者作用有限去做準備
而唔係奢想法案會突然幫到香港人去擊退中共
因為現實係唔可能嘅
當然你可以唔相信，因為忠言逆耳，過多一兩個月，你再睇返呢個post 就知道，事實擺在眼
做任何事都要先做最壞打算

我準備好著草之餘都樂於睇下關係法點打中共
夠哂打算未

攬炒
繼續抗爭 無人黎香港
評分下降

從來就沒有災世主 也沒有神仙皇帝 要創造人類世界的幸福 就要靠我們自己

其實真係要有期望管理。大家而家太依賴個法案，萬一過唔到/推遲/效果無想像中咁勁，所有人就會無左道氣，然後其他抗爭都會大受打擊。
我們要諗下點樣分散投資，唔好將所有雞蛋放入一個籃度

如果國際聯手制裁中共實有效
貿易版8國聯軍
或者貿易版第三次世界大戰